女仔真係好易拍到拖

講依句野的人都on99
樣唔夠好就會好易人彈鐘架喇
男同女根本無分別

毒撚無拖拍
對着欣宜羅蘭都餓狗搶屎咁
所以就認為女人易出pool

我塊閪無人屌都唔益你班毒撚

你有諗過你班死毒撚真係入唔到口呀
樣無錢無唔緊要
但你又自大又柒又自我中心
無女又話人地唔欣賞
見識少又話自己睇書多唔識玩
人柒樣柒仲要藉口多多
點頂

利申：20碎處女求破

高183 可以幫你

臭雞

一齊啦唯有
@xhhoop

20碎 ，咁碎 點屌呀

又扮女人

留低tg 好快有人搵

女仔正正常常樣都一定有人追

睇嚟你個心好支離破碎喎...

樓主咁極品，執到都喊三聲

36歲哥哥黎幫你破🙋

留埋tg俾你@k17special

女仔唔洗靚 正常性格已經不乏追求者 樓主應該唔係樣衰到嘔 就死賤種

我依啲普通料
你想執都無得執

用飛機杯啦

不乏追求者
笑撚死
你知唔知咩係追求呀？

估就當真
毒撚心態

樓主幾時比狗屌？

俾狗屌好過比毒撚屌

唔煙唔酒斯文人..岩就tg@k17special我啦😎

個樣同性格正常 其實都好易畀人追

比粒你

碎你老母 返去用假鳩破啦

唔覺 大把a0靚女

見你另有開絲打題..我諗我有本書(正經的)可以share俾你參考下...

狗公：起身屌西啦！